前副警務處長任達榮：沙田衝突警方可在馬路用橡膠子彈

警務處前副處長任達榮回應昨日沙田警民衝突時說，示威者的暴力行為非常不理性，不能接受，又質疑示威者是早有預謀在遊行集會後搗亂。

任達榮認為，在策略而言，驅散行動未必有效，因示威者會與警方打游擊，不會散去，而是不斷挑釁警方，因此警方應採取更強硬的拘捕行動。他表示，昨日沙田的情況與6.12當日示威者衝擊立法會或旺角騷亂情況類近，認為警方可在示威者進入新城市廣場前，在馬路使用布袋彈或橡膠子彈。

至於警員進入新城市廣場清場是否合適，任達榮說，是現場指揮官的評估，他無法評論，但認為如果有犯事者進入商場，同時可能會對商場店舖造成破壞，警員有責任執法，因此警方進入商場是無可厚非。

退咗休又出嚟鳩up

呢條友有去撐警大會

退咗休就推人去死

建議用真彈

今日發夢，係條街行行下，
聽到有散仔想搞擺工，
但唔識Photoshop
問有冇識人幫手

聽完嚇左一跳，
為人民服務嘅警察點可以背棄市民呢
作為和理非非，反對擺工
之後就嚇醒左

退休廢老

用逼擊炮好d

出解放再真彈

仼達華呀哥

9UP又唔駛負責任 WHY NOT

開啦,咩都無開槍真係on99

呢d 試水溫言論一定要屌撚到佢化
再講多次
不反對通知書係你批
路線你定
我地出嚟行就要比你打就講話用橡膠子彈
係咪high 撚大左

一隻手掌點拍得響
小學都有教，兩邊打交兩邊都有錯

開槍啦屌你老母
淆呀

直接步槍掃射好未
係咪想好似當年67問英軍借布倫輕機槍掃射工賊

開完肯定更大鑊

支持

任達華咩立場都好明顯

要擺睇任達華了

唔怪得做唔到一哥

氣油彈呢

同樣係退休警
點解李明逵個感覺無鄧竟成、任達榮呢D出席「撐警大會」既人咁柒？

番屋企啦 好唔好 死老狗

屌你老母死廢老, 對你有利就叫人開槍高調評論, 對你不利就話指揮官決定唔評論

退休就咪咁多野講啦

可能會對商場店舖造成破壞

SOR我想問下咁多次遊行，除左上水果班專奶水貨客屎忽成撚日阻住條街既垃圾藥房之外，有邊間鋪頭比人破壞過？

下
係咪short撚咗呀佢
一路都係差佬追打人追到去商場
係追到入連城冇退路先侷住反cup

副處長廢嘅，大陸都廢撚事用佢。

成世二奶命 做二奶做到退休

佢夠薑企前線咩？
你翻去食卡仕蘭啦

最高峰得2.8萬人
咁都搞唔掂
成個警隊執柒咗佢啦

想示威者玩軍備競賽

噏完一輪佢自己觀點
最後再講

是現場指揮官的評估，他無法評論

又係歎住冷氣,推低層去死既仆街
指點江山,有種就死出離

所以最後新城市邊有無店舖被破壞 警察又有無比機會示威者散去 屌你老味比逼害妄想症發作幻想咁撚多嘢出嚟合理化黑警想圍剿示威者嘅事實

點解會有人問呢D廢老意見

下次拎枝AR15出黎直接掃啦

最尾果段其實幾中肯

建議用吉姆

民宅地區，又有大型商場
有平民有上班族有遊客
一開槍真係有大新聞

唔好講咁多啦 7月21開槍啦笨七

即係話而家個一哥唔夠你醒啦

你老豆當年死得好

其實警犬係咪真係分左兩派
一派有讀書出身
一派做散仔打出黎
李明逵盧蛇依啲

深藍果咋癈物跟本想殺晒同佢唔同路嘅人

講暴力邊個夠佢地黎

二百萬？ so what 嘅態度又如何

喺餐廳食緊飯 聽到兩個阿叔討論
：屌你老母 又冇殺人 又冇放火 又冇爆玻璃 又冇襯亂搶野 又冇周圍破壞 咁撚樣叫暴徒？

琴晚新城市開哂拖d 玻璃都無爆過一塊

至於警員進入新城市廣場清場是否合適，任達榮說，是現場指揮官的評估，他無法評論，但認為如果有犯事者進入商場，同時可能會對商場店舖造成破壞，警員有責任執法，因此警方進入商場是無可厚非。

將在外 軍令有所不從
唔怪得出左警察局就成日變左狗

而家啲90後千禧後真係唔捱得

食屎狗廢佬一件

喺住宅區開槍？大把細路大把沙田居民呀

罷

屌你條死老野都聞到棺材香啦
收吓把口當幫自己收尾嗰兩年積吓陰德啦

批評示威者 建議用咩武力就叻
叫佢講下警方做法又話前線指揮者既決定
含撚收皮啦

其實你有咩合理懷疑示威者會破壞商場
一直都講明係針對政權
真正主動破壞係得立法會
唔好亂up

咁事實呢 有無破壞到呀 我夠可以話佢地有可能瘋狗證添啦 痴撚線

你親自落黎開囉！

1. "早有預謀在遊行集會後搗亂" - 警方早有預謀圍堵示威者先係真
2. "有犯事者進入商場，同時可能會對商場店舖造成破壞" - 乜野係犯事者? 憑咩話有機會對商場店舖造成破壞?
3. 已經唔係警方中人衝出黎柒指指點點攸乜鳩?

結果商舖係被犬隻破壞。
犬隻不得入商場呀！

邊個地方暴動完個商場第二日好似無事發生咁

黑社會開拖劈友都未話暴徒
呢家十幾個圍秋你就話人暴徒 ON99

清場...

係啦係啦 快撚啲添呀
唔好講完唔做 正屎忽鬼

當打war game咩

屌你老母 私人地方阿 唔係新鴻基奶共俾佢地入 佢地只可以係出面吠咋

若然未報 時候未到
拘捕與檢控
42日後正式被捕
2014年11月26日，警方在對彌敦道佔領區進行清場後，七名警員在事隔42日後終於被拘捕。網民認為是為平息清場引起的民憤有關。不過，網民對七人只被控以「襲擊致造成實際身體傷害罪」，而非因其公職人員身份而控以「酷刑罪」甚為不滿，因「酷刑罪」最高刑罰是終身監禁，而現時控罪最高刑罰只是監禁三年，程度明顯有別，認為是故意放生。

一年後終被檢控
律政司在「七警」被捕後多次稱要徵詢不同的法律意見，外界均認為屬拖延之舉。至2015年10月，事件屆滿一週年的日子，互聯網頻傳律政司終建議香港警方將檢控七警的消息。

但在10月15日早上，卻率先傳出被毆的曾健超收到警方預約拘捕的消息。終於在當天中午，警方發言人表示，涉案七名警員已被正式落案起訴，各被控一項有意圖導致他人身體受嚴重傷害罪，其中一人再被控普通襲擊罪，全部獲准保釋外出，下周一東區法院提堂。根據《警隊條例》，總督察或以下職級警務人員停職時，仍有機會獲支半薪，直至被定罪為止。

佢唸緊既同現場既膠層應該差唔多唸法
但依家結果係點有眼睇

應該用核彈呀,
重要打孖黎

咁鐘意開槍直接用真槍啦屌你老母

真係得意
乜嘢都可以鳩估
唯獨是唔評論你啲同類嘅做法

開真槍吧，正式開戰

屌你老母 你都係想殺人姐 建議開真槍算啦

劉傑輝 李文彬
但係謹記：沒有一個是無辜的！

你每個月拎緊退休金 係咪亂講會加退休金？

入新城市就代表破壞？

咁尋日咁大衝突，有幾多舖頭俾人破壞？

阿任Sir，講嚟聽聽好噃。

你敢咪用
睇下會發生咩事

似足廢老出黎教人捉棋咁，食多兩粒卡士蘭補下先啦呀伯

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

有無睇架
馬路有撚衝突咩

尋日好似無破壞過商場wor. 係咪食左藥係到9up

你估拍機動部隊咩

好呀 用lo
唔用正契弟
你再開槍 我諗全部和理非變勇武派

退咗休就收皮啦
沖出嚟柒

咪係 射死人都係你班散仔受 關我撚事咩 叫你就做

出坦克喇

番歸食肝美健啦老坑

係咪想300萬人上街呀？

傷到無辜市民睇你點拆

同時可能會對商場店舖造成破壞

成日刻意講啲示威者唔會做嘅事出黎
再合理化自己嘅行為
都ON 99

全力支持警察罷工
等解決軍可以黎香港武力鎮壓
令香港重見天日

Push

不如叫老解用坦克車啦

金鐘冇民居佢真係敢

再助攻

成家都係紅底

我就唔信呀，你驚唔好出金鐘啦，係屋企上網報下資訊都係幫到手

同意, 就係因為附近乜柒都無啲狗先咁放肆

哦

汽咩油彈 核彈啦

佢有冇睇清楚先出黎講
我睇LIVE 喺馬路上嘅衝突唔算大
係啲狗無啦啦入商場先搞到咁大件事
你叫個指揮狗出黎講下點解要派人入商場
唔好老屈示威者破壞商舖呀

不在其位呀卡仕榮
退休享福咪好

宜家係差化對商場店舖造成破壞喎

又質疑示威者是早有預謀在遊行集會後搗亂。

好明顯係黑警有預謀搗亂啦
你有冇睇情況架
up得就up
死差佬個個都係大話精

on99 又係警犬叫人散
聽聽話話搵路走
你又要封地面又要冇巴士得返地鐵 地鐵都封鳩埋
唔入商場可以去邊

呢挺人真係無錢掟口
開左槍到時啲伙計俾人打多幾拳你係咪幫手出黎頂呀

各位警官請快落order開槍
任達榮意思係所有責任由佢負責
解話果陣引述番任達榮既講法就得
"我認為任達榮認為既判斷 ...."
咁你就可以收任達榮皮

尋日乜旗都無就出椒啦，如果佢真係唔舉旗出彈，唔出奇喎

9upper

講講吓最終就會開

退休

就收撚聲啦

9up唔洗本

咦咦咦 任達華嘅邊個兄弟

一入警隊
終身以警隊為榮
係管治階層

正常人都係驚黑警破壞多d

岩阿岩阿 應該係出面就射低晒啲暴徒
衝入商場唔知做乜鳩
現場指揮垃撚圾

建議用核武

條on9叫黑警用on9子彈,真係笑鳥。
一陣真係攪出人命,係唔係你負責先?

你幾時都可以縮番入你老母個閪度,含撚聰就要用番佢嗰d:i can't find the right word程度既英文去解畫,分明係靠害含撚聰啦.....

第一發一定係爆尻佢個頭先

所以咪話佢哋onl9 佢哋仲驚青過林鄭

樂少醒好多深藏不露, 唔會好似大Dee咁撚on9

不在其位既撚樣最口響

講緊退休同移民果d

暴徒咁暴力一定要開機關槍啦下話

即係咁，你開槍，我地就請你飲番杯冷靜下

夠薑咪開 沙田街坊全部落黎包撚住你班狗

示威者可以用汽油彈添呀

佢夠膽係條街度射佢仲仆街死你估嗰日金鐘咩
沙田嚟㗎大佬 周街街坊周街車

警隊有冇火箭炮

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

對家想殺你哋好耐啦，連登仔認真啲諗計啦。

佢睇住tvb嚟講？定係睇咗官方report?前警犬可以睇？

根本想推前線去死
佢都算陰濕囉

示威者可用核彈炸爆警方

係囉 點解唔射既？ 癈囉

夠膽開槍，一陣D街坊掉花盆

李明逵97前已經上到助理處長級
鄧竟成97後先係
而且本身sorry sir柒開

直接出實彈殺得一個得一齊仲快又直接

前副狗務處長：警方可set cam影女廁

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

又推前線去死

on撚9, 食長俸食到痴撚左!!

得啦得啦，畀個飯盒叫佢收工啦

前面又話教現場指揮官做野
後面又話唔教指揮官做野

任佢9up